警方無能，放縱暴徒破壞立法機關！

盧偉聰嚴重失職，必須追究責任！

可以將個波推落警犬到就最好
成班防暴起出面鳩企唔做野

盧偉聰下台！

懷疑有指揮官收咗錢，放水畀暴徒進行破壞
查明真相，清除內鬼

外國勢力

認真想知點解突然走晒